基奧特創世盃紀錄

法國以1︰0險勝比利時後，創出近6屆3度打入決賽的所有球隊最佳成績，但自第2場分組賽起已獲派正選上陣的基奧特，5仗當中合共13次射門竟未曾命中目標，成為自1966年世盃後最高紀錄。

不過論過往表現基奧特其實不差，歷來為法國隊上陣80次射入31球，是國家隊史上第4多球員。

琴晚都中龍啦 擋出係咪唔計？

雖然佢入唔到波 但進攻做第一點停波同防守都做左好多野

點樣出唔到法

對澳洲傳比普巴
對摩洛哥比包皮汁雞

第一場冇基佬踢到成劈屎咁

已經唔係入唔到波
連中龍都唔掂
雖則話勤力 但點解要咁

冇住烏搵邊個停球
基沙文包皮嗰啲會咁好踢？

前面冇佢 真係唔得

包皮後掙比佢果球都唔算中

豬腦二傳仲屈機

破密集 不嬲話佢有用
但鬥打快 佢真係好負累
去到淘汰賽 頂盡話烏拉圭嗰場出得啱
呢兩場出佢作用都唔大
睇下換走佢之後法國攻得幾順就知

又係1966

講真 佢其他作用太多了 防守又積極

飛機王

支點 走位 二傳 都係頂級

無佢尋日法國邊有咁多攻勢?

攻得順係因為比利時狂攻

前峰唔係淨係要入波既
佢將好多高空都攞返落黎比隊友射啦
佢做二傳仲有基士立同麥巴比做進攻
踢波唔一定要做入波個個既

人地計緊幾多球唔中龍

1966
英格蘭

佢寫未曾命中

同埋分組賽果球本身係佢入

屌個個比佢d波都難射

屌你 琴日下半場入左粒之後 見到佢係自己禁區防守

佢有幾多次真係搶到d高波比隊友
依兩真係唔多覺佢有頂贏過

做埋後衞真心痴撚線

腳法幽默呢下係真

包皮都出左幾球靚波俾佢
唔係人前波後就撻到離哂譜

唔靚唔入，愈難愈怪腳先入

1966年

其實如果出局
佢實俾人捉做戰犯都似

好似第二場出嚟咪差D有波入
不過門前比包皮執左雞姐

尋日前場三個佢表現最好

有攻又守又勤力

忽然球迷邊識睇
你踢前入唔到波就屌鳩佢

識波

對秘魯呀

識波一定唔會鬧豬sir
反而佢係做二傳，造就隊友入波，兩邊有兩隻頂級前鋒拍住，洗鬼自己入波咩

係，幫亞軍停、比利時守左好幾次攻勢

無所謂啦
98世盃d前鋒好似都係廢既
咪照捧盃

主攻破密集先要佢做支點
呢場打防反根本唔洗佢
拖慢晒

好彩都叫入到一粒贏波，試吓豬波，仲唔入晒佢數呀

佢腳下功夫好差..

咪玩，琴晚比利是7成控球
上半場已經係主控

咁勁你嚟射啦，尋晚飛機果球都有人屌真係cls，佢得0.5秒反應都冇

法國打防反要控波做咩

廢撚到

其實佢好多波都入到 但佢射得急
有啲波可以冷靜啲級一級再射

打防反仲要基佬做咩 基佬破密集先有用，明未

無隊友配合到佢彈彈波

豬sir淨係個樣已經值得正選啦
同埋佢前場既作用係二傳

Btw真係要練下埋門技巧

守高球 做二傳 防反唔係鳩沖架嗎

13(0)

基本上入到淘汰賽強強交鋒
一定比人嚴密看管
正常都冇咩發揮機會
都係牽制作用多

今屆淘汰賽咁多神鋒 唔少世界級
卡尼 盧卡古 蘇狗 耶穌 文迪蘇傑 法卡奧 小豆 哥斯達
入面大把隱哂形

得基佬同迪斯尤巴最搶眼
把握機會係差架啦
但打到四強都有表現已經好難

豬sir 先係真球盲探測器
冇睇波/唔sick 波先會笑佢

基佬真係球盲探測器嚟
話佢冇用嗰啲可以番去睇多幾次replay 先

條友真心好用, 不過13射0中又真係

佢有埋把握力一早上左神枱啦
洗撚比人睇低咩

古華治98年踢前鋒
又係成個世界杯一球都冇入
但係贏咗冠軍

無佢係前面迫搶法國可能出左局

克羅地亞同英格蘭中堅都唔勁，邊隊入決賽應該都俾豬sir頂死

贏咗嘅 有睇波嘅咪知佢作用
輸咗嘅 佢一定千夫所指話佢射咁多腳冇腳中龍嘥chance etc

基佬特慢係死穴....百俊不遮一醜。每次睇佢有得落場都見佢出盡曬力去踢,
可惜...贏波唔關佢事，輸波就入曬佢數

應該話無把握力都係呢隊咁勁既法國坐穩正選，證明真係好有作用

法國14棄用列貝利
入返八強
18棄用賓周馬
入決賽

試過出丹比利玩三星連珠啦
對人高大中堅同防中完全冇著數
咪又係出返基佬

踢波你估數星星咩
球星多贏硬德國唔洗出局啦

中鋒唔識入波 真係做幾多野都唔會有人理

人前波後係出波個個有問題喎
你識唔識踢波架

有個fd成日話唔好出基佬用單比利

國家隊史上第4多球員
26歲先離開法甲 用咗短短幾年就上到第4
仲要係法國

留名睇決賽入世界波或者致勝入球

豬sir唔需要入波證明自己

比到人前波後都叫靚波

擺得佢落場點都有d用
一切都係效率問題

豬sir巧波

要睇入波 睇nba啦

琴日回到後場搶左幾球波又唔見人讚

豬腦頭鎚ok，係腳上功夫勁廢

拉空，二傳，頭鎚破密集，肯回防，呢幾樣已經作用好大

之前法蘭西無出佢，咪進攻食晒豬油咁
對秘魯比包皮執雞
對小花隊二傳比包皮射入
對比利是博到角球，結果入埋

佢有作用，不過次次贏波唔會讚佢，如果佢輸波成為第一個戰犯

無架
贏波：角球佢博，二傳助攻，射門比隊友執雞

功勞無份
輸波第一個吊佢

豬北同史達寧一樣 都係球盲探測器

強弱懸殊佢好有用
勢均力敵佢效率唔高

腳一定唔差
但黃金機會易入果啲好多把握唔到
唔應該頂或射個啲佢又有

豬sir踢既係態度同拼勁
利申: 阿狗, 到今日都仲係唔捨得佢

邊撚個再串 我祝佢出入平安

老實講基奧特個種好用個個都知
但射得柒呢下真係冇可否認
下半場頂個球似樣好多
埋門用腳始終爭啲
唔係嘅話真係上神枱

第1日睇波?

住烏作用就好似阿根廷生死戰個場既希古恩
停波，第一點，唔係finisher

唔講咁多 你睇下渣古琴晚同豬腦嘅分別 就知其實佢已做到好多野

盲嘅都學人睇波

問題係每次當人人expect佢會入到嘅時候
佢就射到唔知想點咁
係勤力 但腳法射門真係

銀河唯一勁撚博命喎 好多波靠佢死去先有球權 回防又積極跟人補位 癲撚左

基奧特作用根本唔係入波, 笑佢啲人究竟有冇睇場波架

住烏好用喎
停到波, 肯傳, 搏命

俾麥巴比執雞果球本身佢都入啦我諗
變咗助攻姐

其實又唔係好多必入chance
好多球都係人地守得好 ，快佢一步攔到

其實明知佢入唔到波點解咁多年都未比人改造過打其他位
佢打後一格明明會順眼好多

因為法國得佢識背住龍門踢波

屌你呢個真

講真,如果打反擊佢一定唔夠快拉開啲位
所以佢番去回防都係態度正確

明明有幾球中龍被擋

豬腦好似做咗藍領咁

比龍門救到既射門先叫中龍呀
而家佢唔止入唔到波
直頭係13次射門都打飛機射出界
根本就係一個好撚離譜既數據

豬sir

98年法國拎世界盃 又係正前入唔到波

發現一個無睇波既人

姐係俾後衛護空門既話， 球波都叫唔中龍？

係牙狗時都廢開架啦, 射術廢呢啲廢開已經費事提。
場場波有少少身體對撞就仆街食草之後問球證點解唔吹,
二傳十球有九球都鳩彈, 後備落場落後緊又唔逼搶。

轉打中堅啦

冇錯，識嘢，反擊佢作用真係唔大

八強小禁區二傳比包皮空晒

呢期好多"數據"都關1966年事

踢波唔係擺晒最好波嘅人落場就得
最緊要係夾到
比你搵個世界級中鋒代基佬未必肯同你做dirty work
10阿根廷夠多星 夾唔到咪又收皮

佢錯失幾多次射門機會真係一場都有5/6次

有作用都係掩飾唔到中零嘅事實

連登仔係咁架啦
冇入球=垃圾

阿繼亨利之後最佳前鋒

賓周有份打的話輕鬆破記錄
唔係講笑

一直都唔明佢個法甲神射手點黎

All 100 goals for Arsenal

講真
雖然豬sir 腳下功夫係差，但保護皮球的能力係中鋒黎講數一數二。

雖然佢好似加利仔咁快，但係佢的走位經常造就隊友直入中路。

雖然佢沒有世界級的射術，但係每次死球都會番黎防守。

沒有豬sir, 發覺什麼都不是......

希望豬sir 會好似中堅賓同發明尼會番阿繼續效力

如果英格蘭阿kane做到佢咁就好

作用王

佢做果d二傳都話腳下功夫差

恭喜豬sir奪冠

阿記彈彈波永遠都有佢份
腳下功夫唔會唔好
d傳波好j到

2014 後抽比籃斯破9年無冠
2017 底線出波比籃斯後上破2年無冠

係囉
明明4強有兩球都係射中龍比人擋到